聖誕歌點解好聽過新年歌

聖誕歌集 兒歌情歌耶哥於一身
oh聖誕節跟他歸家

新年歌 老土豪氣到一個點
年又過年

中，西